八達通：客戶今年稍後可透過Apple Pay於iPhone或Apple Watch上使用八達通

八達通公司公布，為配合客戶多元化支付需要，今年稍後客戶將可在iPhone或Apple Watch上透過Apple Pay，使用八達通支付公共交通及零售交易，公司會於稍後公布更多詳情。

遲左幾年

總好過無

PUSH

八仔今次有力反壓支付寶了

唔明，即係點？

會唔會減少D八婆成個袋隊埋個入閘機

d八婆會閪入張卡落去電話度咩

即係APPLE PAY可以入張八仔落去?

個類人都唔會識用呢樣野

即係八仔無咭化
用手機嘅NFC就可以嘟入閘

點知係oepay master可以入apple pay既意思

iPhone 撚都可以用手機增值
不過最好唔駛用oepay la

個張都唔係八達通

支付寶好難係香港再有明顯增長喇

終於唔係支付寶

應該係同三叔完咗約

最好唔駛排他
An機同Iphone都可以用到先阻到支付寶入侵
不過唔知到日本西瓜咭無咭化
係咪都係只做到An機做唔到iPhone?